[
    {
        "randomId": 730
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagenze amahanga, Simbona igiti gikora idosiye",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Ikaramu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ikibuno",
            "option_3": "Urwina",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Agahinda k'inkumi",
            "option_2": "Umwana w'umwami",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hakurya ni umukoki, hakuno ni umukoki",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ikibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ruganzu araguye n'ingabo ze",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    }
]